點解曼城同阿古路可以完全無人提？

明明勁到仆街

會員累事

8強係基本

d波唔舒服 阿古路冇眼神

不過牙路有12碼 計半個球王得路得

唔*

唔得啦
12m要有壓力頂住先可以叫12m

某會員吹捧咗兩日都無人理陰公